升番啦, 冇事啦

跌到pk

380 tesla

終於升返